\beginsong{La libertà di volare}[by={G. Carletti -- M. Chiarelli}]

\beginverse*
\nolyrics \[C F7+ | C F7+]\rep{2}
\endverse

\beginverse
\[C]Dimmi che cosa vuoi \[F7+]fare
è \[E-]come stare al\[G]{la catena},
\[C]senza saper dove an\[F7+]dare,
e \[E-]respirare a \[G]malapena.
\endverse

\musicnote{Ripetere intro solo una volta.}

\beginverse\chordsoff
Aspetti ancora un sorriso,
che ti permette di sperare
che ti fa sentire vivo,
fedele alla tua linea e continuare\smallskip
\chordson
\[A-]ma ti piacerebbe fug\[E-7]{gire lontano}
e fer\[F7+]mare chi si è per\[G4]messo \[G]
di le\[A-]gare ad un muro le \[E-7]{tue speranze}
per pro\[F7+]vare qualcosa a se \[G4]stesso \[G]
e allora \[D-]tiri di più \[/C]
e ti ar\[G4]rabbi di più \[G7]
\endverse

\beginchorus
\[C]Vivi, \[E-/B]{corri per} qual\[A-]cosa,
\[A-7]corri per un mo\[F]tivo
che \[/E]{sia la liber}\[D-7]{tà di volare} % opzionale A- sul rivolto in

o \[G]solo per sentirti
\chordsoff
vivo, corri per qualcosa,
corri per un motivo
che sia la libertà di volare
\chordson
o \[\itshape G]solo per sentirti \[C]vivo.
\musicnote{Ripetere intro.}
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Vedrai che prima o poi
Qualcuno verrà di sicuro a liberarti
Vedrai che ce la farai
Non è detto che per forza devi fermarti\smallskip
E allora scoprirai che questo tempo che passa
Ricopre tutto ciò che ti resta
E che per avere la libertà
dovrai per forza chinare la testa
Ma non è questo che vuoi
Tu dimmi è questo che vuoi, e\dots
\endverse

\endsong
